（鐵布衫）少林武僧不爽徐曉東：出來玩返場電鑽我就服

〔即時新聞／綜合報導〕中國「格鬥狂人」徐曉冬日前一段與太極宗師魏雷比武的影片引發討論，影片中魏雷不到20秒就被徐曉冬KO，事後各派人馬都向徐曉冬下戰帖，要和他一決高下，現在連號稱「中國鐵布衫第一人」的少林弟子胡瓊也來參戰，要徐曉冬和他比拚少林金鐘鐵布衫內功，還嗆聲「徐曉冬那麼能打，有本事讓我拿電鑽來鑽他的太陽穴，如果沒受傷，我就認同他功夫了得！」。
綜合中媒報導，胡瓊認為一場20秒的比賽，並不能代表現代搏擊可以完全打敗傳統武術，更不代表徐曉冬能打敗所有武術門派，「中國傳統武術與現代搏擊一樣，主要功能是格鬥、競技，在古代就是殺人技。但自從中國出現槍砲彈藥後，武術開始轉為運動健身，到了現代更是成為了體育比賽項目之一，就連一代宗師黃飛鴻看到槍砲以後，都曾發出感嘆，認為拳腳再快也快不過子彈，因此要後代放棄習武」。
胡瓊表示，中國武術源遠流長、博大精深，徐曉冬太輕視中國傳統武術了，也太狂妄了，這不符合中國的武學精神。胡瓊說，「我要挑戰徐曉冬，比的不是拳腳與搏擊，而是比武林絕技，就是比少林金鐘鐵布衫與鐵頭功、硬氣功；如果徐曉冬拿電鑽鑽自己的太陽穴、喉嚨等部位，鑽不破也沒受傷的話，那我願意服輸，也佩服你武功了得！」。

中田一

方丈都怒了
唔怪得話個太極宗師唔出氣功留力啦

仆街，個電鑽都無開
死禿驢

夠膽就打啦

電鑽有分向前定後鑽

做乜撚野

練功練到傻撚左

去鴨記現場表現

鐵布衫
笑死人

打唔贏就挑戰人雜耍

留意下條仆街叫人俾佢鑽先

有則留言幾好笑
不如大家互打幾拳睇下邊個瞓低先

到底支那人覺唔覺得醜
呢堆人就係武林人士
雷雷內力入派出所
呢個和尚玩魔術(反鑽)
出一堆日本學生扮日本拳王

依家仲一堆人屌徐曉冬 漢奸 破壞中國文化
心諗 我見到的十個武林人士十個騙子

文革之後仲有正統 ?

屌, 個鑽頭都未上實, 係咁開空鑽, 真係如徐曉東所言, 呢啲國術撚都係欺世盜名既騙子.

中國武術全部都係呃人 成班義和團

咩刀槍不入

打哂格仔(年份，人名)
真係義和團講的野

滅洋

少林功夫勁，好鬼勁

鑽自己等如好打? 笑左

一天打十次J，我就認同你功夫了得

電鑽我出我鑽
佢唔爆缸我切

喂我屋企有支hilti
咁撚勁 不如比我幫你鑽？

我幫手出殯葬費

鐵？理撚得你不鏽鋼定石屎
你老母子宮都鑽得爆

屌 d騙子出哂黎

幫佢鑽果班巴打

就上當

你鑽第一下 就熄左(被人關電)
之後一堆仔女(和尚點解有)衝出來：爸爸

你賣埋層樓都 唔夠分

佢用個頭頂實左 阻力太大 個鑽先唔旭

我想問如果嗰位大師有事，要做開腦手術點算，醫生都係揾電鑽鑽㗎喎

直接話徐既MMA係外國勢力
之後打靶算啦

1999
睇幾次先明你講乜柒

（金鐘罩）連登仔不爽May Weather：出來玩返場電鑽我就服

佢都冇話自己識

我就唔撚信鐵布衫連電鑽都完全擋到喇
咁以前打仗仲洗打既？

屌

電鑽有撚用咩係都挑石屎鑽啦諗起隻聲都扯哂旗

邊個可以比佢介一下無事既，我幫佢含一世撚

唔係～ 要運勁先著左件衫
如果要開腦比人麻醉左 乜衫都無既
練左鐵布衫唔係廿四小時刀槍鑽不入的

有鋰電架

咁金鐘罩勁好撚多喎
轉個罩門去屎眼就接近全身刀槍不入

人地講實戰呀你講雜技
講咁耐咪又係唔夠膽打

我整枝紅m12v批 木尖鑽咀, 頂到十秒我跪地奶鞋底

屌你老味，好撚似義和拳

其實我地香港黃慾狼都利用武林,功夫呢D野呃飯食幾十年

就算鐵布衫係堅嘅
你叫個玩格鬥嘅嚟做呢啲武術嘢
人地都冇練過唔識好正常